[突發]巴打係台灣開蛋糕店

高登有巴打係香港開藥房添